年紀愈大 隻眼愈無神

點先令隻眼有番d生氣?

發達

打少d 飛機

日日做到成隻狗咁

欣賞下大自然風景

香港反色情組織 ReaLife 宣傳片

兩千人Telegram群

中國有戒色吧３百幾萬人
外國有【Nofap】、【Fight The New Drug】

ReaLife簡介
腎好則身體好 腦力好 精力好
你可以活得更好
希望大家遠離色情re a life
然後活出real life

ReaLife宗旨
遠離色情 活得更好

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：

我已經六年無打過飛機
點解都係無神
利申返：唔止六歲

由細到大都係雙目無神
得小五嗰年比較好
其他時間個人都係好攰
我去到今年4月初先開始有打丁習慣

驗眼

六年無打但有扑野?

幾大?
做提眼簾肌手術

27

做左同無做有咩唔同？
想知更多

今年25
以前剩睇唔打

Google咪有lor
眼皮下垂 眼簾肌肉無力 撐唔大對眼，做完咪可以自然咁撐返大對眼 精神d。
有d人割雙眼皮都會做埋提眼簾肌。